記住！今日機場係和理飛，唔係癱瘓機場！

記住唔好搞大龍鳳俾人入！癱瘓機場最佳嘅選項係好似上次機場員工，尤其係控制塔嘅手足去罷工！
不過唔應該俾咁大壓力佢地，要罷嘅，齊上齊落一齊罷！！！不過再講。

今日機場見！

推

唔好俾人有口實

入去食下野 涼下冷氣

要記住今日主題係「和理非」和平理性非暴力

唔好俾人覺得著黑衫就要衝。

雖然唔割，但勇武唔好送頭

呢三日只接機

唔係阻人出入境

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

阻人出境機管局做咗

push

我無野講！